有冇好聽抒情華語歌介紹

好聽 :旋律一定要好聽，否則一切空談

抒情 一定要

國語 ,最好

例子，情歌，你好不好

,

回到過去

張敬軒都好多啦

聽說愛情回來過 無能為力 hurt so bad 等等

或者 至少還有你 同 愛很簡單

陳潔儀 喜歡你